뭐래냐?
많이 바쁜가 봐요. 끝나는 대로 바람소리 나게 뛰어오겠대요.
그놈의 회사는 설날에도 일한다대?
설날에 일하는데도 많아요. 홈쇼핑은 그런날 대박이래요.
 새며느리까지 본 내가 이런거 할필요없지. 너도 이거 가만뒀다가 셋째 오면 하라 그래라. 아주 버르장머리가 없다.
 서방님.
 예. 형수님.
많이 바쁘시죠? 명절이라.
예. 초비상이에요.
어떡해요? 셋째 동서가 아직 집에 안왔네요.
그래요? 제가 미처 못챙겼네요. 형수님, 죄송해요.
저보다도 어머니땜에요. 제가 몇번 전화했는데 온다온다 말은 하면서 아직 안오네요. 빨리와야 서방님도 편할거 같아서요. 어머니 기분 많이 안좋으신데 나중에 불똥 떨어지면 어떡해요. 결혼하고 첫 명절인데, 이럴때 와서 점수좀 확 따면 좋잖아요. 
알겠습니다 형수님. 
